好辛苦...究竟我地仲有冇未來...

冇心放負，純粹想發洩下等自己心理平衡啲

今日一連串既事搞到個人好辛苦，又冇人可以講

雖然知道呢個只係黑暗既開始，類似既事件會陸續有黎

一諗起我地要撐多十年或者更多，都唔知我地既未來會唔會變好，大家好似走左入個死胡同咁，勇武遊行黃店國際線做咩都好似冇用咁

係度諗緊仲有冇力撐落去，如果有日比人拉左咁我會點?

唔通壞人真係冇報應? 唔通香港真係注定冇民主冇自由? 唔通所有野都已經整定?

利申番先: 本人唔會自殺 只係再唔講出黎真係驚爆煲

得閒聽多次攬炒巴錄音

革命就係咁
你選擇左革命你就無正常生活

比d希望
香港民主進程比起其他國家黎講係光速咁濟
等埋月尾同6月就知

可能冇，可能我地呢一代後生既永遠都走唔甩
但應承我地，唔好放棄

革命唔係一朝一夕嘅事 預左要打好多年我都覺得好無力 完全冇曬方向...

正解，已經係好快

唔好以為得香港人先要受苦，其他國家嘅人仲苦，只不過係祖先受咗

道理當然明，但可能自己真係心理上唔夠堅強，心態上撐唔到

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

612要出黎大家，真係要出黎，哪怕遊行根本冇用

可能我地就係受個代正義唔會得到彰顯

唔會亦都唔想放棄，只係諗緊點解明明屬於自己既地方點解會變差得咁快

果種走唔甩既感覺好重好重真係，上一代包括自己老豆老母一係走唔撚理，一係就問我反抗有用咩 不過比佢問完有時我都諗有冇用

講到尾佢地根本就唔明我地諗乜

睇住live有啲嬲唔落，好撚驚自己會變慣左 要時刻提醒自己

無

即係你覺得我地注定失敗? 如果你覺都唔會屌你分化撚，始終每人有自己睇法，逼唔黎

我當然希望有未來 但係如果理性咁睇香港真係冇乜未來 真係分分鐘幾廿年先可以重光

呢一刻真係駁唔到，唔知幾時先到下個機會

仲要撐多幾廿年，睇住啲無理野多幾廿年好驚自己始終頂唔住

呢一年都已經咁崩緊

話就話大家都係手足，但現實中自己最親既人幾乎冇人係同一陣線 好似自己一個撐落去咁

你樂觀d 諗
宜家係支那最接近收皮既時候
新冷戰 又成日吹有內戰/打台 仲未計債務違約 經濟轉唔到型 人口結構導致勞動人口供養老人比例升到好誇張 養老金基金爆破 同埋全球追究支肺責任

黎明前既黑暗係最撚黑暗
我覺得宜家最可行係等全球包圍網組成 同支債違約
同時諗諗東印度公司/其他方案

呢一刻見唔到
應該會更沉淪 但係唔知幾時物極必反

就算等多幾廿年又點 到時支那蝗蟲移民已經佔香港人口7 8成 我都唔想住 每日幾百蝗蟲係冇停過

你講既大多都唔係我地控制到 國際間deal極都係講利益，到最尾都唔知香港會唔會變condom

正如長毛最近講咁落去香港人遲早會override, 究竟會唔會都唔知

革命不是請客食飯

唉 唔甘心比人咁住黎屌但一時三刻又冇可能有改變

你死咗喇咩
無未來

係目前情況下勇武真係有用?

我知下句就係上連登就最有用咁得埋黎

我都駁唔撚到，因為咩方法暫時都真係唔work

我都知唯一出路，但呢個係仲遠既里程碑，遠到睇唔到

未死呀個人，但心態上無力感重到似死左咁

我最想就係要一個冇支那蝗蟲 有民主自由嘅香港

佢打壓到咁就代表好有用

你既心唔夠堅定
好似我撐警咁，從來唔會覺得正義既警察會輸俾你地班暴徒

咁所以咪要守住文化戰線，只要文化勁硬淨，再多移民都唔會支那化得咁勁

天琦夠係新移民，咪又係被香港文化影響到好香港

全球反支係開始緊
近既東南亞比支閘水
遠d 澳洲反緊歐洲難講美帝反緊
違約都黎緊

好多野都控制唔到 所以要做既係諗點樣提高香港既價值同令香港人有足夠武力應付之後有機會發生既劇變

我想你想大家都想，但係呢家有權有武器既係對家，

問題係我地未搵到，唔知有咩方法可以將局面掉轉

如果唔係驚6月使撚而家咁急做咁多嘢

你問呢一刻做d咩有用我搭唔到，即使黄色經濟圈、35+都唔保證有用。時不與我時，唯一可以做就係留住條命、留住夥心，盼望時機來臨。
可以睇返「返校」，我地既路途仍未算崎嶇，我地並不是孤單，撐住呀手足

我只係想要一個冇支那蝗嘅地方

但係唔係個個都頂得順，有啲人係呢個程度既打壓下已經覺得辛苦

冇力起你底係假膠定五毛定點已經

唔輕鬆 但一定要行落去 我哋一齊

盡做啦

文化戰線要守住我比較大信心，因為始終後生呢代好夠local, 而且唔少中小學生都好黃

問題係過多十幾年唔知中共出咩招趕走哂我地

可能東印度係一個出路黎既 但好驚講講下又冇左件事

再講多次，612大家真係要出黎，話我送頭又好表態又好，

我覺得有啲頭始終要送，唔係外國根本唔撚知呢排中共做野快左咁多

你都要撐住，大家都要撐住...

只係怕到最已命就留左，但結局都係時不與我地

好似行左咁耐都係得我一個

發夢自己一個，罷鐵自己一個，做咩都自己一個

想要啲現實既鼓勵根本就冇

我都唔知仲有咩可以做了，可能真係唔夠堅定，要再堅定啲

Twitter

當然係，但都做左成年，始終人地唔覺得關佢切身事，更多係同情我地

正如你見到美國黑人比人欺凌什至槍殺，都只係覺得道義上係錯，但唔會進一步做咩去維護黑人權益

可能真係整定，個天係唔比我地贏

人不能勝天